求救！！用緊samsung A9，剛剛下載了食雞但係聽唔到人講嘢開咗mic又冇人聽到我講嘢

喺設定嗰度已經準許咗麥克風可以喺遊戲進行時用

whatapps Skype 呢啲應用程式 聽聲音 同用麥克風都冇問題

最好笑係當我第一次下載 荒野求生嘅時候 可以聽到人講嘢同用到麥克風 但當關閉咗個apps嘅時候 第二次開返就會用唔到

但係你再剷除隻game再down返又可以

有冇人可以話我知應該點做